雪鐵龍C4畢加索七人柴油車如何？

二十五萬都唔駛
正唔正？

正但樣衰